明天葵芳荃灣遊行港鐵可能重施故技？

小弟夜觀星象, 估算明天港鐵荃灣線及西鐵綫部份車站極有可能長時間關閉｡ 以上純粹個人胡亂猜測, 請勿胡亂相信。

荃灣至荔景 (荔景照常)
荃灣西

push